達哥d祖先以前係咪做紅衛兵?

為左賺錢做乜都得
拎舊石頭拋d地主, 之後大叫一野轟落去
用老翻windows已經係最好證明